有無人會買lenovo z6 pro?

3k頭又唔想買屌米華為
屌米9細電唔洗諗
華為大陸野要4k幾又過唔到心理關口
防水打月都假嘅 見到都唔開胃
呢部855液冷4鏡頭大電
3k頭好似幾抵屌
不過個cmos好似cheap左d
大家點睇?
等緊綠色出貨

掉低負皮就走左去

想買大陸機咪買 唔洗比藉口自己 都唔洗理連登仔點睇

真心問
唔買三叔同大6機仲有咩選擇?
sony個21:9又覺得太長成碌棍咁
宜家用緊lg g6倒水電, 得個廣角鏡叫好少少, 普通主鏡頭係垃圾,g8個龍爪手得啖笑
htc皮已收
pixel3 好似出左段時間,個spec好似差dd
lenovo感覺上已經好過屌米華為oppo魅族之流少少
始終出左國際市場一段時間
無咁紅底?

我就無咩信心啦依個牌子 淨係計性價比既話咁佢真係贏晒
舉個例華為綠MON事件直接換部新既比你換到唔綠為止 其他廠邊做到
又例如PIXEL 有咩事要整 你都幾頭疼

你老母個ROM拍得住中興咁廢

仲有更新慢
Z5 pro 上年12月出仲係Oreo ，而家得個pie beta

華碩 nokia

你瞓醒未？聯想無咁紅底！？華為唔知喺邊果時，聯想NB已經出緊名後門

人地想平買855
最平非支得S10e

認真，想玩平855至少過多1個月先
啲機仲不停出緊

4,800,000,000鏡頭係咩牌子

黎緊仲有咩會出?

nokia個蓮蓬鏡頭不了
zenfone之前有諗過
但855機型未出

好似d人收緊貨過個手勢好廢
真係出都係刷其他rom😵

你接受個Rom廢到hihi嘅先考慮。

當年買部k3 note有外國第三方Rom玩，好用平價又順，部野上年年尾都仲用到借左俾個Fd做後備機。

之後入過部X3，貪佢有Hifi clip聽歌好聲D，結果聽歌真係比得上Sony A15呢類入門Player，但個Rom真心廢，Flash左國際版都一樣有Whatsapp Delay，電都唔太耐用，雖然Hardware上佢真係唔錯，跌撞都硬淨，但最尾我直頭送左俾人......

咁嚴重有無得刷原生rom

K3 note有。
X3得大陸個魔趣，有班DIY用家整既SUN版，好似仲有Lineage，但都係殘殘地，我印象中係冇原生。
所以你真係想買既你睇下有冇第三方Rom先好決定。

好 多謝你
未買過呢類冷門機
宜家google都未搵到第三方rom

個rom 仲衰過 oppo vivo

Oppo vivo 唔會太差卦？

話晒 oneplus 都係同一主腦

可唔可以講下點衰法??

用緊zuk z2 pro，部機果陣都叫平，但部機造工用料都麻麻，只能夠講一分錢一分貨，平左賣比你，會係部機到扣返起d成本

根本無錢又想要靚spec
你都係買返中國電話啦